【突發】轉數快FPS用唔到

渣打SC Pay壞咗？其他銀行是否正常？

終於發生？

渣打

罷工

唔俾人提錢

禁止惡意走資

〔唔該傳開去〕馮敬恩 啱啱出咗篇文！

same

hotline 話 it 整緊

渣兜不意外

唔比人轉買 USD ?

禁止惡意提款

修理好啦。